覺唔覺得香港人扮日本人食飯前講「いただきます」 好做作

D香港人扮日本人食飯前講「いただきます」 真係好做作
仲要雙手合十拎住筷子

上次同fd食飯
佢咁樣我真係呆左
覺得自己好瘀
連隔離枱都望住過嚟

Yes

利申：講開bon appétit

即刻扮唔識佢啦清

我呆左 都唔知點好

法腸

即刻講：摸，也咩攞

咩意思

咁講多謝天父賜我飲食呢？

咁講真主至大呢？

呢D唔會影響人
自己默禱

想點姐佢

如果講領受

之後食左啖嘢仲要用手放嘴前講おいしい

覺，成個戇鳩咁又唔係日本人又唔係日本講嚟做咩啫，以為講完就會高尚d嫁咩

你又扮日本人咪無事囉

但好少聽香港人講御馳走様でした

覺得好撚毒

我見日本人都冇做所以冇做

香港人開日本餐廳 叫到客會叫 入些入些 都好做作

咪on9啦你 1234呀 講中文架人地

係有鎖匙

宜家傢私嗎

痴線食就食啦，咁做作咩事

又生蛇呀

213214

日本人都已經好少咁做
利申：住左吉祥寺3年

炸牛肉球好好食

通常我見啲日本會咁講都係食好野或者期待好耐嘅野先會出現

而香港人類似果句，以前果年代其實都有
「大家食飯」

我而家都有叫人食飯 好家教

咁excuse me sorry hello bye ok呢

我講開 亞門
做唔做作

我反而諗起細個去飲，屌佢，唔知邊撚個帶頭，上每道菜都要乾杯（拎起杯汽水舉下／碰杯，然後呷兩啖先可以夾野食）。
係每道菜都要
淨係我地果枱，每道菜上都要乾杯先可以夾

咁又可以拉到落自己好家教到

同講我唔客氣喇一樣咁柒
老母成日講 食完仲要講乜9食飽飽 想嘔

因為唔撚識扮識嘛

21314？

哈哈 係囉無啦啦直線讚自己

是amen嗎？

我覺得食飯前 食飽後 講返聲都係禮貌嘅一種
慣左就冇乜野

柒得過拍手再大聲講ただいま ?
上次食和民聽到隔離檯港女咁講
成件事幾靈異

果班拉麵達人壽司聖手便利店專家

呢個又唔算過份

係咪見到你所以面有難色

食日本嘢就冇咩所謂嘅

屌！係office忍笑忍得好辛苦

ただいま
黑人問號.jpg

呢句唔係返屋企講架咩

屌冇睇到仔細睇
自膠

講開配音版「我唔客氣喇～～～～～」

講殺死你個仆街呢

講開bone apple tea

いただきます就好少講 但走既時候會講ごちそうさまでした

平時講開隻碰隻碰

認真覺

現今?

仲有部分人格唔中爆一兩個日文字出黎 但讀到錯撚哂聲 聽到果下真係打左個冷震

56789

ただいま 點會食野講？ 我笑左出聲

我條仔都係 成日講啲錯嘅日文

所以先靈異

唔食豬肉會唔會仲ON9

感謝主賜我食物

key打打key媽

睇佢係咪係日本囉

係既話入鄉隨俗都ok

咪同你去食放題，個店員講1314 差不多

日文就一定唔會講囉 weeb到個點
不過通常開飯前都會同人講「食飯」咁
自細比人教開
有冇其他人都會講咗「大家食飯」之類先開餐
因為身邊好似真係冇人會咁做😂

係
利申，屌！終於有飯食，餓撚死…

去日本唔會講いただきます，但好食既話會同店長講ご馳走様でした

不如講気持ちいい on9港女

其實啱嫁巴打，有冇人都要講嫁，你睇唔到有人啫，唔代表冇其他嘢嫁係咪

呢句唔係屌西插入去之前講架咩

你下次食飯講法文粗口重型！

大家食飯！

慣咗指住香港啲啊叔講キモイ

對住熟人我都會請起筷喇

唔算好做作，因為口音問題

如果日本做都ok
問過日本人，佢話講係感謝食物
有朋友一齊食就會講
自己食就會細細聲講（近排少左講）

香港人做咩都柒

喺日本就講，除非同日本朋友喺香港食飯
平時見日本人嘅一般習慣
入店：こんにちは/毎度（成日去嗰間先講）/失礼します
叫侍應：すみません
開始食：お先/頂きます
走人：ご馳走様でした/ご馳走さん(對請食飯同埋店員，尤其寿司店啲店長)

講開餓呢哇根dom

講開Guten Appetit

跟cctvb譯。"我唔客氣啦"

蝦咩蝦咩哈

個黐梳潺

岳多山吔咩爹顧打哂🙏

大左bu, 二他古奶姨卡啦

好撚核突 見字都毛管戙

乜控乜控都好撚核突

仲有乜撚好治癒，屌你老母啦

難多

岳多山 打咩！ 岳多山 易也～～～～～～

下次同佢講多謝天父當我飲食

基拉

熱爹

以前有個同事去拉麵鋪用日文 order

allahu akbar

It dat dat ke mas

真係有香港人咁做咩
五月尾去日本個時都冇見過
不過細聲講冇問題嘅
最柒係特登show比人睇懶係日本人咁

敵梳！is doctor lee!

之前喺日本吉野家食飯
坐隔離枱個阿叔望住佢笑

即係我覺得你係香港地方無人識日文又唔係做日本食店
無人迫你嘅情況下
無啦啦講句日文出黎
一係就戇鳩
一係就毒撚到入血果班動漫台友仔先會做

呢D正宗生勾勾

岳多山…Kimochi...

根本on9
學乜撚野架佬啊

利申：日文n3級

講開Приятного аппетита

等陣碟上面啲餸自己消失就死

如果係街同日本人講電話用日文係咪都會俾人鄙視

哦my耶

我食飯前講開飲杯～！！！

我會

喺日本嗰陣

隔離應該當堂講おかえり丫嘛

成班動漫毒撚自己圍威喂show日文

屌，路人真

當叫人埋單幾好

哦~ 二姑索!!!

韓狗死返出去啦

食完講埋 哥遲左沙媽 就good

阿媽食飯 阿爸食飯
大家食飯

屌 對唔撚住囉

食日本野講下又有咩所謂 洗唔洗咁介意